［經典］床戰26歲火辣女教師！阿根廷16歲男公開性愛錄影

根據《都市報》報導，16歲的男孩在影片中穿著足球衫，笑地非常開心，在鏡頭前比出大大的讚，隨後開始大戰老師；露西塔一開始不知道被拍攝，性行為進行到一半才發現，她要求她的學生將23分鐘的錄影刪除，不料男孩在滿口答應的同時，偷偷將影片上傳網路，讓它很快地流到阿根廷的色情網站。

露西塔在姦情爆發後遭受校方調查，目前還沒有確切的處分，不過她最糟可能會被解僱。這名英文老師目前正在休假中，沒有對此事件做出任何發言。

成個世界網絡都有片係得連登冇

代咁多位巴打求link

又話23分鐘

On9
唔諗長遠
依家無得屌啦

條女好撚正
又扭得又吹得

快點

上面有link

miss好撚騎得

d水聲大到呢

waaaaaa

留名

嘩

露西塔
個名譯得好

仆街仔

我覺得自己咁樣俾佢坐法唔駛2分鐘應該坐撚爆左

16歲唔係cp?

影乜鬼
唔爆出黎長食長有

嘩, D水聲勁到呢

放出黎無得食啦

lm

個男真係on99
自已收埋黎玩 可以玩到3,4年啦

正一柒頭黎

但無佢我地都無野睇1

成日都出賣個miss
懷疑d鬼仔係弱智
搞到自己冇得屌

出黎做野女朋友做miss 都只係當打份工咁睇，讀書果陣屌miss 真係唔同境界，諗起都扯一扯

網絡孤島

認人啦

今日有四單死亡個案

中學食唔到呀sir so sad

16歲

條仔好型

條女幾正

快點強姦我

讀書食同大過左食 都唔同感覺

條片呢

咪係 有種下剋上既快感 平時見佢教書個樣 夜晚已經俾自己騎住 果種征服感 諗起都正

驗眼啦

我屌緊樓主冇係#1放lin呀
你係要衝出嚟柒

個仆街仔究竟前世做左咩好事